警世:屙屎時注意事項

話說啱啱屙屎，咁我就揼低頭睇緊電話當我菊花一緊舊屎出嚟嘅時候，突然之間彈起身嘅水花由我雙腿之間上咗嚟我個嘴度，依家成口都係屎水點算

飲多啲廁所水稀釋返佢

擘大個口就有浸屎味

咁你食屎啦
難得有屎味，食落會淡啲易入口啲

壓水花都唔識,你都係登出啦